蕭生：究竟太平洋的人從邊度來？點解袄教早過猶太教？？

蕭生都話起個作者面對佢只係學生

點解佢講d野隻隻字都聽得明

夾埋完全唔明

佢自己都唔知自己講乜